# ESSE REPOSITÓRIO TÁ UMA PORRA. #


## Use esse repositório como exemplo, lembre-se de adicionar o CraftBukkit (ou Spigot) nas suas libs. ##

**Onde baixar o CraftBukkit/Spigot?**
O arquivo que você deve usar como lib é o mesmo que você usa (ou vai usar) para iniciar seu servidor.
Caso você realmente não tenha o arquivo, [Clique aqui!](https://www.getspigotmc.org/). Nesse site, clicando em "Downloads" você poderá escolher qual versão baixar. Eu usei o Spigot 1.8.8, mas você pode usar qual você quiser.